[求救］cd 轉 dvd 有冇可能?!

呢排搵番以前的碟出黎，
發覺以前好白痴 將啲video燒左落cd到
有冇程式/方法可以將佢轉番做video架?!?!

D video 係回憶黎

標題唔知問緊乜
如果你係想將播到既vcd轉成影片檔案，應該好簡單

係cd 喎

我係將d 影片燒左落隻cd到 而唔係vcd轉影片
但我想要番d片
有冇方法？！

1999

姐係你將video轉左做純音樂，依加想將純音樂轉翻做video?

係呀!!!!!!!
終於有人明我想點

冇

咁你拎返啲Video再燒過囉

你老豆都應該諗緊類似問題，過都射撚左啦，都收唔番。